[即時討論] 同荔枝角收押所內手足慶聖誕

上左巴士

如果/就算今晚真係唔多人，我至少都去過陪手足。

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

只係有人可能還押緊嘅手足想我地出去攪行動多d, ok, 咁完左之後會join返5區

知道有朋友手足係入面，個人就係寧舍放唔低

針更加gut到肉

自從朋友還押左冇得保釋，我心情真係好down

希望今日有心嘅人都黎一黎，比個支持手足啦

就好似上個禮拜咁

我出緊去商場和你shop

推

岳巴，我知道。 我真係放唔低我出生入死嘅朋友同我手足， 陪完佢地再出黎攬炒

啱啱經過現場 得幾丁友

去緊

未夠鐘，9點，預15-30分鐘遲到bufffer啦，

黎緊 要多人

最緊要有人啦，唔求多，只係想陪下手足，等佢地知道冇唔記得佢。 之後再繼續出去攬炒

仲有半個鐘

有無歌單？？

[推上熱門]一人一句表達對手足嘅敬意 香港反修例示威精選感動時刻回顧

好感動，9點，有好多人仲不忘還押緊嘅手足

手足 我地行緊過黎！！

黎緊

黎緊+1 唔好咁快走呀

有人 好多 快黎

而家黎到仲有手足？

有

分左2班，一班正門，一班係上山坡嘅中間